2019倚天屠龍記 (77) TVB 星期一至五 8:30pm 趙敏強勢登場

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區
[/quote][/quote]

倚天劍一出

蛛黨留名

敏黨留名

咁就睇完敏敏啦

趙敏靚啲 定係不悔靚啲

痴線 勁靚仔
點解可以咁靚仔

LM

迷若

1001唔開=[

5分鐘先開到

敏黨

笑4 真敏黨次次都咁快

係古代女人隻腳係私隱部位，同波屎忽西差唔多，張狗咁玩腳同直接強姦人無分別

咁撚耐都人開

小淫賊報到

點名

敏敏

我敏威武

負皮王

俾敏敏迷到無人開post

同國語配音差好多

靚:不悔
英氣 演技:敏敏
仙氣 清純:祝祝

留名

有冇人幫淫逍黨cap句略懂

報到

其實楊逍本身係教主，讓左位比人
仲大量到做軍師
仲事事幫無忌諗埋
究竟無忌個人生可以有幾好彩

一早話要提早開定啦

傲驕: 蛛兒

不悔黨蒲頭

古代溝女秘訣
玩腳玩到人地高潮沉船

Slowslow

雖然見到我敏好興奮 但係就黎要俾我敏虐成狗了 敏黨準備好未

+1

後媽黨好笑

全能 丁敏

搞到敏敏高潮

灣仔修頓球場

巴打祝祝sticker仲有冇update

迷若留名

一梅整容樣

快到 3樓起2樓上面

下集玩腳

但唔得閒睇

完全靠趙敏 楊逍撐起套劇

若黨報到！

真係好耐
潑咗敏黨一盤冷水

不悔係咪整容樣？

未，整緊
有更新會講

敏黨報到

我愛敏敏

敏黨lm

冇咁快既仲有10集

仲有周顛把口

敏敏氣質樣

唔夠倚天劍鬥

同啲同事食放題

聽晚玩腳會推到幾多個post呢

啲敏黨睇完預告打緊J 唔得閒

趙敏喘了一口長氣，罵道：“賊小子，給我著好鞋襪！”張無忌拿起羅襪，一手便握住她左足，剛才一心脫困，全無別念，這時一碰到她溫膩柔軟的足踝，心中不禁一盪。趙敏將腳一縮，羞得滿面通紅，幸好黑暗中張無忌也沒瞧見，她一聲不響地自行穿好鞋襪，在這一霎時之間，心中起了異樣的感覺，似乎只想他再來摸一摸自己的腳。卻聽張無忌厲聲喝道：“快，快！快放我出去。”

Vien

打低晒成套劇啲女

其實紀曉芙先係

敏敏拉隊走

不悔

等敏黨開po

不悔條女做周芷若仲好啦，好過隻整容雞做

國語一黎就代入到，但粵語就愈聽愈出戲

本身係教主？

放題有電視睇架喎
Weak

我若世界第一

我F5左勁耐都仲未見到
我開算

大師姐時裝好得

交個場比敏黨 若黨唔會開

啱啱正想貼
敏敏沉船先

有冇屠龍刀username

呢段仲有排

識武功屈機
點左穴之後可以為所欲為

本身我想開
但唔知用咩topic
驚比人屌

有個掏龍刀

27分鐘爆一個post

agree

@掏龍刀

根本快到個system都亂左

可愛：小昭

嗚啊

嘴型對唔上真係好怪

唔好引戰

學敏敏直接落迷藥

我敏屌打

愛心若

好唔夾

唔覺

咩戲

係咪得小淫賊個句算好，其他都好似麻麻地

是撚但啦, 我都係鳩改

心中不禁一盪

有無側面啲相

弱黨 真係要驗眼
支弱 真係唔掂

西女人 丁敏

聽晚再快啲

東坡家事

半集出場時間都冇

乜揀都整容，圖又唔見多張

想全神貫注咁睇

5散人同法王都唔服佢
算乜鬼教主

側面都係冇波
唔好諗咁多

掏龍巴召喚

得啦叻啦 你對眼最正常

躝屍趌路啦

再睇落去我驚會打到死

世界第一

今鋪撐

點解會拍tvb?

但仲未到似乎只想他再來摸一摸自己的腳嘅地步

黎過tvb做茄里啡？

原本不悔頭幾眼好驚艷

不過望耐左

敏敏真係好撚正

忍唔住要留言

風左使

係佢黎？

無錫影城做老臨

做咖哩啡

同意

咁都被你睇到

知la右使

愛右使你好

隻羊個樣咩事

話咗唔jer

點哂名 只覆你一個

全部都錯，係朱老四
無佢呢套野無可能拖到咁耐

承認了

hi右使

Lm

之前教主一戰成名好似20分鐘爆

唔好推啦大家

未紅之前做臨記
東坡家事係大陸拍

好有愛心

屌

我想避都無得避

左右使都出哂黎
無忌弟弟呢

波：不悔
眼：趙敏
唇：芷若
聲：小昭

出位巴打

嘈乜，兩個咪一齊沉船

化妝前：若＞敏
化妝後：敏＞若

good job

心諗：你地敏黨唔會恨到

解扑未

敏敏分分鐘係同導演上左床，先有女主角做

熱門三個倚天po

啲表情好到肉

對歌已經冇期望，配音都

聽日玩腳應該唔使20分鐘

點解話佢係右使?

又一個on9

唉 敏敏廢配音 曬左

敏敏係處女黎

唔好quote條弱智仔

有無圖睇下

想俾人block都唔想咁講嘅

痴孖根

教主親自揀嘅

比張教主點名

咁梗係唔少得我教主

好調皮

敏敏今晚出場未算好大迴響，敏黨繼續努力

呢個post推得快到咩情況都見過
見過1002 仲有今次3樓起2樓上面

食食下流口水點算

條友想入嚟單機

膠都唔想派

咪全神貫注咁睇電視

事實係難聽D

ok

2打6到連維基演員表都無

聽日先係戲肉

ok

hi右使

你好似若黨

咪係囉
真係唔要面

帶FD打芒亨
你地記得開POST

苦頭陀你好

原文得15歲

佢拍大話西遊先俾唐嫣睇中
茄里菲連樣都冇出

右使

D你老母 分分鐘你老母被狗屌生你出嚟
事實係難聽啲

打juno

你個腦諗就係事實?
我話你老母做雞生咗你出嚟都得啦

古代15歲可以生仔啦

鼻：蛛兒

推得幾快

好嘢
超開心

朋友send咗敏敏啲Whatsapp Sticker過嚟
先知有巴打有整
想問可以開心Share嗎

腳：素素

唔識，未試過去放題睇電視，請賜教

無忌弟弟終於可以3p

乖乖地認咗佢啦

呢啲潛規則係人都知
但唔好大大聲講出嚟啦

屌你啦尊重啦

向住個電視
咪都唔好理is ok

芷若bb好可愛

我記得係少個分鐘
光明頂好似一節廣告就爆咗

負評俾佢

教主同左右兩使都係度

新手黎

弱黨們
呢啲敏黑粉係咪你地嘅人黎？？？

好想玩敏敏對腳

波：教主
眼：教主
唇：教主
聲：教主
鼻：教主

今日推po真係好快

我原著小昭黨

又發現一個智障

比想像中慢

速度慢返 可以返黎吹水了

麻麻啦 我好似高估左

有冇人鐘意我堆topic
有嘅我再開一個

連趙敏喺東坡家事做老臨嗰時既一秒鏡頭都搵到出黎，犀利

傻鳩

痴漢速度同女主角露出幾多身體成正比

你班友話80真係overrate

仲有幾段

好似係話聽朝起身80

唔止一秒，第11集開頭出好多鏡

因為敏敏係要慢慢咁睇先欣賞到佢既好

應該係
你係右使 走左入黎敏黨

失算

真

舞嚟舞去
真係好可愛

唔鐘意係咪可以刪左個post

我都覺反應冇想像中大

可能知道敏黨會出動唔敢入

舞狗你都啱

敏黨裡面都可以有右使
反之亦然

block唔晒

係咩

等你開個時，你又唔見人

第幾集架！為左琪琪而睇返！

敏敏戲份唔夠多
不悔露下肉就有80

有冇人係唔想追post，專心睇琪琪

恭喜你出曬名
你開心啦

雖然做茄哩啡 但都難掩我琪麗質

眼仔碌碌 巧得意牙

蝦頭慘被處刑

望咩啫 唔係你呀

我琪終於有句對白喇

鈺琪世界第一

求share講埋邊集plz

多謝你先得既

推到咁快都唔知係睇電視定睇連登

一路F5一路睇

第11集開頭，第14集8分尾

所以我即討都係立眼追下post就飛

呢張有陣廟街味
BTW

聽住電視去回PO

你聽我解釋先啦 係成崑

樣衰學人整容

所以我睇到咁上下 頂唔順 只睇電視

又同左使打情罵俏

仲玩緊

撞棍，開心到

你個名叫傻鳩?
右使就叫短鳩
真係好襯

我覺得今日即討黨少咗好多 超過八成推post都係敏+若黨

是不是很痛.jpg

你叫戇鳩

敏>>>不悔>soso>蛛兒>>>g芷

楊逍從來都唔係教主，亦都唔係代教主，陽教主死前遺命既代教主係獅王，但可惜後黎佢痴咗線，同佢同級既苑遙又失咗踪，龍王之前已經破教而出同韓千葉結婚，鷹王爭教主之位失敗另創天鷹教，蝠王同五散人唔認同佢，所以基本上係有名無實既明教暫時管理者

你返出去啦

正皮開心果

玩到厭
最厭係唔知幫左幾多個fds
但佢地亂玩 係咁死3 次
真係玩到唔想玩

Iwobi

畀灰色果兩個抽水

無忌弟弟又俾人撚

屌你老母 唔鐘意咪唔鐘意
g乜撚野呀？

算你識啲嘢

正皮左 eq真係好高

如果係第一次睇
追即討有難度

f5完都係d敏字

唔洗理佢
有心引戰

似佢撚緊人喎

sor睇唔到個g字

聽訓呀，不過都應該唔得

呢下過咗

不悔妹妹前途無限

都話你係迷敏右使，唔好爭啦

對奶正到

理解

已focus敏敏，即討好快

佢真係幾正好仙氣

冇睇原著
即討黨講完極速洗走
冇做個d時間就冇人理地洗走

追po係妄想

咪係囉
真係兩者只能揀一個
回post嗰啲通常六至七成時間望住電腦

叛教

你係佢兩條鳩之上
就叫on鳩
我覺得好合情合理喎
有無手足認同

新人報到 趙敏好正

正皮咗

使唔使檢查下
你返去總舵 我畀你檢查

yess 今集 focus 不悔 同敏敏

愈後愈正

你未見過真敏我唔怪你

話晒都第一次出場

性暗示

歡迎加入，唔好淫敏就得

你檢查佢啱喇 無嘢嘅話 我返出去先

約砲

你檢查完等緊報告

唔好淫敏呀

討鬼到咩 回一次，後咗4 5頁

玩得好開心

你走都要跪安

sor牙，我岩岩大陸落黎口音唔正

Thanks

真一f5飛幾頁

短鳩夠唔夠撞

忠心好管家一個

敏敏威力太大

作返啦左右使

要專心睇敏敏，今集出場時間唔多

我係大淫賊

唔好咁惡 嚇走人

推

一齊走算啦

已放棄 睇完先慢慢追

即討黨

後面仲正

佢同無忌互動好甜 同埋做到敏敏神態

我走咗 你代替我

咁應該叫撚鳩

不得了

多謝整嗰位巴打

連教教主 無忌弟弟
光明左使風左使
光明右使愛右使

四大王呢

第一次正評

大家都係敏敏既小淫賊，不過心入裡唔好淫敏就得了

邊有呀
佢入黨嘅話我畀佢檢查下又點話啫
我順便都要檢查下佢

玩你自己條鳩啦

聽日玩腳，要加入敏黨了

如此淫蕩 待老夫教訓她

邀請你哋一齊檢查

呢張真係不得了

頂你 食花生

無忌哥哥呢

咪扯人入黨

巨龍(正常狀態)

陽頂天

冒認我

仲有啲連續圖金剛棒，好阻即討

弟弟第一次正皮>負皮

巨龍唔發病其實都唔差

佢再出多兩個comment就發作架啦

小淫賊

啱

成班圍爐食花生

改邪歸正

突發

光明左右使無力回天
各大黨派分別加入花生黨

撚左右使啫

開始又多返d痴線佬

Keep住1-2分鐘1頁
真係好顛

佢正常唔過一個留言

麻煩下個開po嘅巴打加返入去

冇得你唔入

得鈺琪無整

琪敏
趙敏怔怔地正瞧著他。兩人這般四目交投，凝視良久

下集唔入Post 了

隻眼好靚

會唔會有埋芷若

四大護法暫時懸空
未有人選

點解不悔咁少j圖

你地慢慢入 我走先

愛莫能助

一係自己上YouTube 睇晒先

芷若要搵返若黨

鈺琪真係冇整

你地越話佢佢越興奮

2019新神雕俠侶 楊過和小龍女扮演者拍雜誌封面

正

G持!

癡撚線
想格硬逼佢食水果🍌

你唔係真係信佢地會幫你 佢地圍爐食花生 仲要免費

[/url]
tvb員工有追post?
芷your妹妹

雖然敏敏冇波 但我依然咁愛佢！！！！

屌你老母

無忌弟弟纏住你唔放我地都好難救你
不過你係右使都係迷敏既右使

等夜少少就現真身

好prue好true

幾時請祝祝 敏敏上tvb呀屌你

呢啲咪似整容囉，成日屈敏敏

wa diu

你記住你地兩個係自薦

右使想推薦人入黨?

原來小昭係香港人

呢方面根本已經唔係重點

素顏真係變左鄰家少女

又有一個自以為嘅人幫鈺琪刷人氣

楊不悔便俯下身去，將張無忌的香蕉輕輕捧起，見那上邊有許多的穢物，有精液也有淫水，淫水自然是自己的了，她閉上眼睛，輕輕地張開自己的小嘴，將那粗大的龜頭含進自己的嘴裡，慢慢地吮吸著，還不時地用舌頭輕舔著。由於時間長了，香蕉上的穢物發出一股難聞的腥騷味，嗆得楊不悔連聲咳嗽

我男朋友把口唔係浪得虛名的

幫咗

凶器 有朱古力有波

Old news is so ______

波C人

more

邊位巴打整呢條片

好 和解

你都有份

Old news is so 唔識串

周顛黨?!

認真答
其實我留意左你好耐
你應該係前幾個post回復得我最密嗰個人

令我感受到關懷
所以我選擇比個機會你了解我

你咪又係
愈比人狙愈興奮

到底有幾多個黨

我哋瘋狂鞭風左使屍 相反愛右使我哋願意俾你追逐夢想 咁咪幫咗囉

重點係推得咁撚快點覆

敏黨歡迎正氣新人入黨

好好笑

成個敏黨恰我一個

正皮支持

百黨齊放

做我老婆岩哂

撐你

句認真答笑撚到仆街

早知我唔幫你推post

素顏都好撚正

@無忌弟弟

想問淫水邊度嚟

有冇上文下理幫助推敲呀

好正常，你無後台

若黨宜家都唔保你啦

左使

笑到碌地

淫敏騎牆抵啦

素顏已經好靚女
淡妝應該就係完美狀態

三不管鳥

我改過自新 我唔會騎牆喇

太遲了

敏敏古裝同時裝都好正

敏黨係唔會比你再加入架啦

我仲有無得救 ？

唔好妒忌啦
你咪係我左使囉

但你自薦自己碌鳩比無忌弟弟
幫你唔到

覆佢就係關懷

我倚天劍只想相遇屠龍刀

好撚痴線

從來無入過何來再

有冇人傾劇情？無忌好打d定張三豐？

老老實實左使有咩唔好，一人之下萬人之上喎

比個機會你騎埋無忌弟弟

早知唔幫你推post好心著雷劈

無忌
金庸親生仔

張三豐最好打

各位會唔會支持鈺琪代言既產品

好有女人味

現實如果可以搵到一個好似敏敏鈺琪咁既心靈伴侶已經足夠

無忌

我同無忌契弟無任何關係

見過無忌用九陽神功幫張三丰療傷療到佢高潮未

留意返
短鳩係@陳鈺琪愛人

惟有j住波C妹先

睇佢救武當個陣傳啲功力比三豐，三豐即刻高潮

又預告

唔該手足

笑到好辛苦

你咪係傻鳩囉

唔知係無忌好打定倚天d人廢，感覺倚天d人廢過射，神好多

好想屌

左使哥哥

你認人做契弟仲話無關係

氣質滿瀉

睇左果集，但果陣張三豐傷左姐

騎?

唔淮騎住我

我祝宇宙第一

d武功失傳哂
降龍十八掌
蛤蟆功果d冇人識

武功越傳越少，係咁上下
五絕一個都屌打六大派

男人用唔用得

尾三唔錯

Why not both

鬥內功應該無忌，不過招式就可能三豐，自創太極拳

面膜都得嘅

廿幾歲嘅無忌內力等於覺遠level

呢個look最完美

可能梅超風都吊打6大派掌門

走遠小小

好撚痴線 18+倚天

應該大部分人係呢到中劇毒

成日版倚天...
over咗小小啦
po 去成人台啦....

芷若bb

好想食白米粥

無忌光速學武，乜武功都好快學識，咁應該無忌勁d

咩look都咁靚

倪匡都成日睇

王重陽衰早死

啲氣質同賢妻既形象

陳小姐出黎回應下

D絕學郭靖連自己仔女都唔教

對眼

根本冇得輸

已經變咗小姐

連你都食花生

唔係唔教，係教極都唔識

如果無忌唔洗搞咁多事淨係練功有九陽加持就會屌打三豐

周百通又又不問世事

花生
小吃怡情

女人係蠢d

落雨個look先正

勁過覺遠啦
覺遠冇經歷過乾坤一氣袋 之後九陽神功 大成

敏敏對眼係最吸引

北上1Q價:
芷your:$30,000
不悔妹妹:$5,000
蛛兒:$1,200
小昭:$1,000
敏G:$20 (倒貼番俾我)

射鵰 桐桐

無乜天份

又引戰

左右互搏

若g倒貼都唔屌

送禮送給若黨

on9

施主放下屠刀，等敏敏感化你

閣下老母：倒貼$10000都無人屌 要靠個仔幫手

周百通算唔算係射鵰最好打？

聽晚終於玩腳

印象中佢唔係打唔嬴東邪咩

Between 屌你老母

俾你幻想下

佢喺射雕有認真打過咩

之後响桃花島練左十幾年再加九陰真經咪贏囉

一見到你個名就想幫你改芷your痕而青書在

佢係1 定 0 呀
我好亂呀

周芷若喺倚天練九陰白骨爪攞到「天下第一」，梅超風喺射雕練九陰白骨爪＝中上遊水平

有左右互搏應該嬴啦我估

果陣未學另一半九陰

佢個天下第一係張狗讓佢

買左A4 相紙
印左祝祝出黎
咁就無左20 蚊墨

我都有follow

個樣真係唔得

芷若玩ig ?

一個黃衣少女吊打全部射鵰人

人地係楊過同小龍女個女， 集所有武功一身
打狗棒法都識

玩野呀？

no

賣少見少

Fans開

識唔代表精既

點解啲引戰黨次次都放低一句嘢
之後就成隻死狗咁嗲都唔嗲

好正呀，濕身素顏樣

我若黨都要屌尻你
話乜撚野人地g
尊重啦

無忌sure

條友應該若黨黨員嚟

呢獲野我撐你呀

點算 應該加入敏黨好定若黨好 弱不禁風 楚楚可憐個樣好難唔中意

我哋唔理佢仲唔死返入老母個閪度瞓準備聽朝返學咩

男人嚟

未見過佢喎

真愛
但我真人唔毒
鐘意影相 印相姐

block 佢算數

呢個小昭嚟

對外好啦

本身趙敏個角色係祝緒丹做 後來唔知點解變咗佢

呢個look姐

其餘兩張係結衣

仲要有幾個正評

多謝推po

雨後啪啪啪

睇緊一千零一夜
好得

呀。追哂個人好空虛
敏敏⋯

都要尊重敏敏架
我黨無呢d垃圾

敏敏先係弱不禁風

自貼睇下你毒唔毒

教主黨

25b 好波

塊面太扁 要靠倚天個look先冇咁明顯
其他劇就曝露咗出嚟

你搞到我想買啲敏敏既明信片

原來佢有ig

你老母都係倒貼比人先有你
自己走la

金庸話過張無忌可能係佢筆下最強既主角，即係勁過哂郭靖楊過令狐沖，甚至仲勁過天龍三子

好準

yesss喜歡左好多年

Yes

佢無ig 係佢啲fans 開㗎

25b係敏黨

唔出奇 周芷若學完都贏哂六大派，係張無忌特登輸俾佢

認唔到

玩腳嗰段無撕爛裙真係爭咁啲

條女真係好撚索呀!!! 好想撕開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!

2和b好波

真係好撚on9，逐隻逐隻入黎送死

直接負皮 屌你老母

係呀

咪癡線啦！

點解要改走金庸呢段？

lihkg冇得upload片

係都係佢自稱 無若黨會承認佢

點贏死老坑牙

悟性超強，聽張三豐9up幾句就學識太極掌太極劍

今日係咪有巴打po過係taobao有得買敏敏既名信片

空姐......

流料黎
趙敏提前1個月入組學騎馬三打 試鏡試左三個月
最早定既女主角黎

即學即用

黃衫個張靚

有冇link

一陣間個簽名真係

敏敏特穆爾（潦草）

鈺琪係靠自己實力先做到趙敏

原文:

張無忌心想事勢緊急，倘若不施辣手，明教便要全軍覆沒，一咬牙，伸過手去，嗤的一聲，將她裙子撕下了一片。趙敏以為他忽起歹念，這才真的驚惶起來，叫道：“你……你做甚麼？”張無忌道：“你若決定要放我出去，那便點頭。”趙敏道：“為甚麼？”

51 集倚天自爆

祝bb,仲有我留守光明頂

依集TVB應該星期五播?

我今次唔爆第四部曲了
期待我1001

套野唔係播緊都推得咁快

阿~~~~~~~~~~~~~~~
六環彩 3 場 3 小米周 + 5 連利之星 +
6 鑲白旗 + 7 靚紫荊
4 場 3 爪皇烈焰 + 12 鑽飾神聖
5 場 7 衝亞 + 12 魅力星星
6 場 4 好利運來
7 場 4 騰龍超影 + 6 電子大師 +
12 銀亮之星
8 場 9 兵貴神速 + 10 狂舞派 $2
我屌你老尾
輸撚死人

買啦 taobao
寄張去比yukee

撕下了一片姐無你咁黐線

man man

攬枕好似有啲瘋狂

馬經都出埋

拎個意景啫

期待

認識下無忌弟弟同左右兩使

左上呀 另外兩張結衣黎

潮文姐

忍唔到la
之後就會撕晒全部

條友好癲

錯POST

武功雜唔代表勁，多而不精咁又有咩用，你確定黃衫女可以比肩五絕

止若就黎比師父...

萬安寺後, 周芷若返轉頭去客棧搵張無忌, 係因為真係唔捨得佢定想搵屠龍刀?

仲有口水 好臭

有無中？

每朝睇到鈺琪BB心情自然好

係

無咁快

中風阿

咁樣好咩

中到輸撚死人?

實力派

辛苦曬wo 一邊刨馬一邊討論倚天

可惡老尼姑，竟敢要我芷若bb 難堪

無，騰龍超影差啲p都無

咁要貼天花

跑前幾步啦屌佢老尾

兩樣都應該有，不過完成師命重要啲

死張狗

入敏黨啦

前唔係潘狗走甩佢都無位上

我覺得兩者都有

晨勃

貼係床尾幅牆到

如果佢公司肯出我就買

對敏敏無任何邪念

一柱擎天
弟弟不行了

係郭靖蠢，唔識教人

應該左若右敏盡享齊人之福

好撚憎滅絕 但呢到有無滅絕黨？

好想follow敏敏或者芷若可惜佢地冇facebook ig

微博

教主有喎

頂我就係認唔到右同左下
貼埋佢地出黎做乜鬼

你嘅下場會好似風花雪月咁

啱啱更新咗微博

頭關捉到小米周白旗 仆街 咁都無錢收
JUMP死人啦今晚

如果同大家講我識敏敏真人你地會點

我唔會，其他淫黨會

醒晒

教壞芷若bb

每日提3次
每次8個鐘

咪FF

好撚憎個死廢老

你識人 人地唔識你

病入膏肓

我無

準時過食藥

55 =.=

兩樣都有

我都係

無咖啦
敏黨都保你唔住 我話嘅！

得weibo
連登應該都會即時更新敏敏最新消息

滅滅絕黨

及早求醫

之前可以嘅 但係唔知點解而家唔得 我就中咗伏

會

好想add祝祝個wechat 睇睇佢朋友圈

左若右敏前不悔後小昭..

齋諗下都唔掂..

唔下載微博就連登
最齊

冇乜野，大家明

巴打 撐住

左右使感情真好

又無蛛兒

真係幾好笑，食藥咁

你諗下好喇 唔好留言

互相扶持

張無忌都唔認佢啦

有無敏黨有炒美股？

為左兩個明星download 好似好on9
不過我數分鐘之前打破左呢個諗法

中毒了

整喊芷若bb不可饒恕

之前仲互嘴，依家要抱抱了

希望留返個一零零一比我
黎個終章

敏至心扉 敏敏（吻）著你同步呼吸這一口氣 敏在深秋 吻在心下（深夏）

希望大家估到

down埋小紅書follow芷若

會幫你含

我呵返佢..

為咗敏敏下載咗

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

基派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

張無忌點了點頭，跟在蛛兒身後。這時只看到蛛兒婀娜苗條的背影，若不瞧她面目，何嘗不是個絕色美女，何嘗輸與趙敏、周芷若、小昭三人？他心念一動之下，隨即自責：「張無忌啊張無忌，你義父身處大險，這當口你卻去瞧人家姑娘，心中品評她相貌身材美是不美？」

小紅書咩黎大陸hit既social media?

微博=大陸fb
小紅書=大陸ig

呢啲梗係交番俾我做

大陸ig

聽日你地係咪會原聲聽佢嗌？

聽都未聽過

一直都聽原聲

說你老尾

我都係因為祝祝先知

原版都係配音

基派

小說張狗樣衰都唔放過

原版襯好多

其實係咪大部份都追晒全集
睇tvb隔一陣就廣告，睇到好灰。
利申：睇晒

無忌時裝look唔得..

尋同好

揀依張圖嗰緊忍住笑咁揀

一早睇晒，為咗敏敏再睇TVB版

其實個名幾型

專登

咁配音救左佢好多本身把聲咁老牛

宜家仲係度既都睇哂
即討黨例外

大雄與多啦a夢的
風之使者

親情派
義父子黨

我覺得蛛兒個配音好得意

恥笑我？

岩岩先發覺我原來4月尾先入黎 點解時間好似過左好耐咁

小說蛛兒樣衰好多
又腫又黑皮膚凹凹凸凸
呢度不知幾靚 係一邊面有事

張狗個心一早去咗敏敏度

77個post以為好耐，其實得個幾月

到底敏敏吸引力有幾勁

聽日又要返工

一個甜到一個酸到

不了 廢老

都唔算係有事
畫幾下紅色線就當毁容

大陸開播已經有 一定唔止個幾月

如果唔知咩原因既話 個名ok

楊逍黨都無 唔使睇了

有睇過良心中藥 需要時免費執一齋之後 就無咩感想了

我兩個都要..

決定好 加入敏若悔黨！

2個幾月
過得好快我覺得

得你自己一個

年頭巳經等緊倚天播
Delay過兩次

風左使(已瘋)

五月頭仲係3字頭

第一個post都係得兩個月之前

張狗好雜食，蒙古人波斯人，青梅竹馬，義兄妹，連親表妹都唔放過

tvb都播完點算

你個下場將會同我一樣 byebye

你唔係若黨嘅人

下 呢套啲易容都係求求其其抹黑下塊臉就叫易左
仲要話曾阿牛醜而果時只係塊臉有啲塵

原版大結局17 tvb之後人數激增

係 不過終於等到敏再出場
但我今晚都係睇唔到

等2世歡
或者戒毒

唔好講出嚟 呢到好多人

應該要加個敏若黨..

金花婆婆算唔算得罪導演

敏若悔素素

等兩世歡

唔戒

如果你開到黨 我加入

臨開新post前打啲鳩文先

戒唔到啦，好樂意中呢個毒

睇劍王朝

唔洗加la左使

毒在琪中

依度係廢老啫，小說唔係

金花婆婆扮醜都叫有醜到
問題係本身都唔靚 但要話佢係絕色大美人

嚟緊有桐叔，可以邊睇邊等兩世

成昆黨呢

原來唔經唔覺又1001

有一個post

988

痴線

我知 其實呢到父子義都睇到眼濕濕既
不過一對住敏敏就廢老mode

之前睇咗係你定邊個放過嗰條trailer

睇佢會唔會放60集足本出黎

993

995

hddvczaD

馮小剛導演

敏下來 豁出去

1001